毒咗19年 黎緊就快20 點睇

有冇人教脫毒

繼續毒落去

唔好脫
繼續毒落去好快就出現你既真命天女

Ching 好似有方法 跪求秘方

你揸住支美極就可以得天下